{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 곰바위펜션"
    },
    "text": "まだ人の手が届かない閑静な海辺であるコム島に位置するペンションでは、静かで快適な旅行を楽しむことができます。 ペンションには入室と退室時間が決まっており、入室は15:00に可能で退室は11:00までです。 ペンションでは送迎サービスを提供していないので、ご利用の方はこの点にご注意ください。 また、バーベキューを楽しみたい方のために炭やグリルをご提供しており、利用料金は人数によって異なります。 バーベキューは、全客室で利用可能な屋外共用バーベキュー場で行われます。 同伴する幼児の料金は、14歳以上は1人当たり20,000ウォンで、13歳以下は1人当たり10,000ウォンです。 3歳以下の幼児は無料で扱われ、2歳から追加料金が発生します。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットはペンションに入室できません。 その他の情報としては屋外プールがあり、利用時間は夏期の6月末から8月中旬までで、天候によって変動する場合があります。 水泳をする時は適切な服装を用意しなければならず、利用前にはシャワーを浴びる必要があります。 ペンションには駐車場もあり、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00に可能で退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスを提供しておりません。ご利用の方はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は何人ごとに異なりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューは全客室で利用可能な屋外共用バーベキュー場で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "同伴する幼児の料金は、14歳以上は1人当たり20,000ウォンで、13歳以下は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は夏期の6月末から8月中旬までで、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は適切な服装を用意し、利用前にシャワーを浴びる必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 417
    }
}